警察用警棍係要報告，但到今日都無交代到6月到依家使用警棍既資料

根據警察通例，使用警棍係要書面報告

記者唔該聽日問佢6月到依家既報告係邊度，幾多次打頭，幾多次打手打腳，打過幾多人，幾多係不當使用警棍

警棍係高殺傷力既武器，比係胡椒噴霧催淚彈係更高既武力，一定要詳細交代

推

軍政府：警棍係最低武力

仲派俾班狗放工打人,痴孖根

警棍扑頭係直接爆光見血，比起催淚彈遠距離布袋彈更危險

[超合作運動] 全球齊篤灰 #wtsappforhk #standwithhk

拉埋外國勢力齊篤灰

推俾記者睇

比記者睇無用

直接推上國際啦

再推，大家記住警棍係致命武器

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

推俾記者

盾呢？防具作攻擊用呢？

繁體字睇唔明

篤灰熱線其實恐怖過智能燈柱 （一定要推上國際）

依家唔撚洗寫報告㗎啦
個個都用支棍扑人
報告完呀頭都睇唔切啦

程序都要做足，一定要有record 第日可以追究

Push

每日都打到打鼓咁
點數

生要見人，死要見屍

佢啲報告從來無向公眾公開交代過
到而家啲子彈用過幾多粒全部都係佢地口頭上講
幾時有份文字report出過
邊個證明到佢地啲report係真
根本就任鳩佢嗡

警棍傷害性比催淚彈高

一定要交代使用報告

緊急! 推到上報! 要HA 交代!! HAIT 高層圖隱瞞遭黑客入侵事件, 7百萬港人資料恐洩漏

(突發)爆眼女義士事件，HA secrets爆料警犬搵左兩個藍屍醫生做顧問準備作故仔

我去咗聯合國人權理事會 發現婦協公然派fake news！！！

新屋嶺全部義士已認罪 ！用幾十個手足條命換呢個核彈返黎！！！！！！！

[突發] 整左個網站比大家睇香港人如何被濫暴

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

913 各大公園

914 天水圍/中學生/獅子山？

915 民陣遊行

#Chinazi

#痴那線

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

學生妹都做到 仲好自然
制裁黨鐵 你我有責

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

班畜生下下打頭，寫死佢都未寫完

如果有，埋表格高過朱珠穆朗瑪峰

警例 ? D賊會同你講, 一早燒鳩左喇喎 ! 乜你唔知道咩 ? 乜冇話你知咩 ?

一定要追究，無報告即係違反警例

紀律部隊做野點可以無record

每一次記者會都問，一定要交代

將來獨立調查都需要呢啲資料

打頭係致命武力, 你老母

我屌
成個警隊癲咗
啲阿頭由得啲畜龍係咁扑人
仲有乜報告啊

全力支持謝振中及江永祥委員長同志繼續領導文化大革命委員會嘅記者會

你無呢啲資料將來點追究警暴，係要每一個咁追究